Brawl Star 衝600杯組隊!!!

random grouping同豬隊友一隊玩到蹧？一齊組隊啦！